記者聽日記得記者會播片同問題問好啲

尖銳啲，唔好俾警察hea答

警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為
警察偽裝示威者鼓吹並帶頭做出暴力行為

Gphone話有D示威者唔係去狗局係去左羅湖!? 值得問?

大電視啊記者！！！！！

最好問責左啲警察既行為先！！！！

扮示威者嗰個唔肯show pass！！！！

對記者態度惡劣嗰個！！！！

上撚埋警車嗰個！！！！

記得攝高枕頭諗清楚啲問題先好問

其實播片就好易問到佢地口啞啞

地鐵連射嗰個！！！

扮示威者
近距離射背向黑警嘅示威者頭部
射示威者頭部

靠你地喇記者們！！！

東方同tvb都反手

以眼還眼 黑警死全家！
心態改變命運
人數決定一切

你 班 仆 街 幾 時 先 肯 無 限 期 四 罷？？

各位記者

我地星斗市民質問唔到警察

靠你地

唔好好似之前嗰啲問題咁hea!!!!!!!

要重點！！！要播片！！！

做好資料搜查 整理好去問

要代替利君雅出埋佢嗰份聲

記者
加油

一定要逼到佢地清楚答到呀屌

唔可以俾機會佢地答廢話

俾yes/no question佢地答

佢地答唔知就死chur

播片

播完叫佢答

一步步引佢答

點解黑衣人可以自己開門上左警車！！！

點解射頭唔射腳！！！

邊條指引叫警察射頭？？？

邊條指引可以喺室內放tg